[精靈勇士活力勇士] 十二月十六日谷草八場賽日討論區I

呀佳：多謝基哥客串一日

Lm

點解個個都贏錢，得我輸？

星期三我薛強陣！！！！！！

又話中w pq

原來真係有痴線佬盲跟我

我下次都係唔出po了

嘩屌你老母亞冠秒c

六環真係只斷頭關

我反一反自己logic先
hkir正數

開爐未

有冇賭神派錢

影雄收貨啦
不過條路真係好似達狗
1600第3 下場跑2000殺哂

香港買長途馬都係要d變速夠快嘅著數好多

挽留

牙奧 我努力學習

即係我秒輸

邊個話跑2000?=.=

1000蚊三寶唔制又要拗頸

派10蚊食個包？

尾場隻隻似樣
買多左買細左
埋單輸幾十

莫雅我屌你老母

開grp未
快

賭神群英會

還比你啦

一出閘跳一跳包左落尾

我烽今日點

贏錢嗎

跟奧算啦
佢出邊隻你買p都執 我都唔會再學人度馬

92應該都夠分既

尾場一棍聚才輸返晒

六寶有多寶都係得八皮癲到，香港咁撚多賭神

咪撚反奧 人地一早講左夢想成金

福蛇振作

6寶唔過10萬

沒有 我會好好學習

咁又點

牙般條撚屌幾時俾狗會罰停賽，中段就收疆，隻馬去先推兩下

非洲泳將真係勁
又唔貴先好野

你老母3x1仲多過佢

分頭關，冇賭神比料我

我1000蚊條

後面全部1,2隻

Order Of Australia 下年初步目標係Queen Anne

有無人追寳尾

又豬 星期三休息算

雷閪田雞

埋單輸萬幾屌 on9顯心星

今日好多賭神贏錢

唔跳都冇機會啦，條直路打開哂都唔衝

你咁風騷無幾何

輸能哂啦
巨賭錶之智能又走去跟前快步速

有咩點
13-12-2020
17:11 沙田
星期日 連贏 9 場 3 夢想成金 + 6 顯心星 $340

$ 340.00

靠加州雷電贏 100 完場

杏目下星期退役JRA 直播

賭波馬一定贏好撚多

係咪中

贏錢唔串，幾時先串 ?

莫雅

反logic喎 感動

上半場輸6k
下半都係追得返5k

是但啦年年依日都係輸錢

誓死相隨

個八皮野你當散紙啦

你大勝啦

800萬

贏得$900

以往有兩個績唔錯

Dubai Turf啲馬去跑女皇安妮都ok, 睇下撈唔撈到啲冷門馬

係關帝廟前收到陀地緊係要慶祝下

有無人見到波狗連續兩個賽馬日都比人贏少少個心情好撚爽

原來第一關係得我中唔到
個個都中

呢個真 勁撚弱智

正數咪得

師兄今日跟實奧狗邊有走雞

頭關短途真係仆街黎，咁爆法，仲衰過歐洲D短途

不過都多謝滴露巴 出俾我跟

呢場預佢唔係度

川河達駒
旺蝦王
遨遊戰士
錶之智能

答我

我都斷頭關

中風啦信撚左呀康講咩晨操頭fing fing

何妖今日啲馬咁熱
唔係奧總呢啲大賭贏得幾多

係要有D垃圾墊底
但點解係我

1000蚊條80萬

我了老4

4W過哂又唔計？

但是你正數很多

今晚8點

成日輸係隻顯心星到

佢咪去Dubai Turf直去Queen Anne 啦

彭國年為左轉彎唔加速捉到

應承系重生 拋棄我們

你中五口孖寶加三寶番哂黎啦

快啦有本跟

又夠鐘轉戰角細

我以為佢要墮馬

唔通要等到2030德乙？

不會吧
旺假王w 再膽$100一注

我過得3w
過兩隻川河

我驗腦算
飛撚左夢想成金

川河明駒好撚失望 中左方狗伏

唔明點解係個場冇得追

佢應該最快last

現代第1球回到

等7.5b

今日算幾易

1c到尾？

我旺蝦王錶之智能下射錶之未來 200蚊條
入直路以為lam硬

澳洲練馬師唔會忽長忽短 (尤其中距離)

正路會跑1600再跑4歲系列

上半場買下半場過關真係要跳樓，形勢唔同哂

兩隻都好野黎 今日冇硬撼方狗好撚明智

NO, 係隻足金好球最快

等入球1.5大賭多注

錶之智能其實唔放有遮擋都無錯啦
真係話冇就冇
旺假王直頭食屎狗

旺蝦王呢個棚搭得好應

聽呢度講足球唔係好野飛左
輸哂

7.5入大

Hong Kong Racing Live
@HKRacingLive88
·
1 小時
Only in HK can they run several minutes late with a field of 8
@AndrewNJHawkins
#HKRacing

頓嗰幾鞭好癲

就係呢場開始變番前置又得

不過計形勢佢跑得最好，睇下方狗遊唔遊多1,2場先

想賭角米3格角

我薛星期三手馬

今日結論
南半球長途馬is joke

差d 豬哂

賭波馬贏錢咁威水做唔做賽馬結果架

我同你做

想問下連贏同二重彩有咩分別 最後個場我買左連贏9 12 派180蚊但二重彩有400幾蚊

轉左倉重新計數啦
我信左呢科野 添滿意又奶一獲

二重要順序

近年最靚仔一次 咩形勢夾岩哂
一步都冇
抵我輸到仆街 仲要飛埋夢想成金

二重要指定頭二名

交哂俾你

好，頭場開始，今日係咪又計錯左場地偏差呀方生

個pin

我就黎吐血死架啦

連贏唔使順序？

今年係有啲進步, 不過1200要留放做得好啲,下鋪1000大熱又引你上船

唔怪徵咁撚風騷

7.5預備

最仆街係仲要試多個閘

其實我刨形勢
我一心度前面成炸埋搶
內欄又不利地又塞
諗住顯心居中 2疊生位會好好跑

都係一廂情願

撞左陣先有位 根本好撚勁

唔使，所以二重高難度d，派多d

夢想成金個場我估係最外面個兩隻會殺埋黎放，何妖可能會俾人壓落5,6位搏佢撞唔到出黎，結果又唔係唔撚放由夢想坐box seat彈甩贏，賭閪咩

死肥鬼兜唔兜

旺蝦王真係伏撚到 上次有中都要屌
業界巨頭 旺蝦王 錶之未來 兩口孖寶死晒
夢想成金我寫個服字 次次搵啲馬同佢對賭輸到仆街

Thx巴打

包裝永勝起碼1800
唔係長力p 都入唔到 dllm

老老實實 有賭夢想輸

我就係睇完課閘先賭
本身初步望個場1,2都唔似贏得
下面全部狗餅 日本就外檔
最後含淚賭

事後睇, 呢隻馬後生都唔襟跑, 唯有話上次全程三疊贏用晒啲力

有信心9 12番咪買20蚊二重彩複式囉，一扭歪仲肥

其實賽前啲人話咩快步速隻3會塞都on99

有幾可高班沙田1200真係開快步速

仲要今季A欄有bug壓完地係會利番內疊前置

開閘見到大俠士又捉到最後已經笑出聲

我反左佢3鋪
一場輕鬆過一場

你次次博夢想成金塞 結果都係冇塞冇慢閘

我囉，屌
賭撚左5-10 q pq

其實你咁諗都無錯 團結精神大俠士點預佢唔放

夢想成金同顯心星之間選左後者

1400快步速唔斷都估到實落飛

各取乜9好失望

同埋我開始懷疑韋達練馬功力

仲有大把野學

5同7揀左7

點知狗餅都贏唔到屌佢老母

今日閪拉又令幾多人上ifc 天台

團結都頂左佢一段，又比佢出到，屌佢老母

有信心但以為連贏都要指定一二名 我買連贏9拖11,12以為9要跑第一

各取所需放棄算啦

第一次搏，我早飛買韋小寶掛頭牌唔駛揹重磅仲上半場利追，屌大俠士唔搶追條鐵

On9..分分鐘搵隻夢想成金去跑場1200一級都贏

第二場 六狗頭場應該要知出出地事 果然冇 真勝者利追要有啦

莫雅成個呀拉上身咁秒入二疊可以點

達駒仲肯試個閘叫你唔好賭已經好有道義

唔試分分鐘仲多人落疊

各取所需無再進啫, 以前係大摩到都係咁

不如留後試一鋪啦, 成日起步就隊上去

賺多10蚊多10蚊

第三場賭左自然 巴度蝕少d都贏啦

一樣
上次買韋小寶w
應該得我咁on9搏真勝者塞車 夢想成金輸
旺蝦王真係抵中伏 完全諗唔到點輸
上次三疊都贏 今次一步都冇

果兩隻腳真係癲癲地 1又追唔到

遲早變愛馬劍，其他馬冇咩特別啦

美麗甜心落班就描撚準未

尾兩場出面冇隻得

隻1只係田雞on99死砌比你睇嘅假象

簹多福老苗有心偷 食唔應

巴度呢條撚樣賤種成日就係輸蝕左嗰幾步

1分盡

場場精綵點睇，如果佢下場跑1600會吸引到我買，幾均速

而家田草通常都壓地單日轉向

可以黎個總結啦
旺蝦旺濕尻馬累尻全馬po

另外我自己金鎗膽簡錯腳
原本諗嘉應 川河 高大
諗住利放頭飛左川河
食少呢條q差好遠啲過關

一樣 孖寶三寶飛哂真勝者夢想成金

抵達閘廂後，「羅馬精神」及「嘉應之星」均被發現口部有血。獸醫檢查「羅馬精神」及「嘉應之星」後，認為該兩駒均適宜出賽。

12 12 11

上場先上完名 好難飛 外檔仲正 反正都慢閘com

被查詢時，史卓豐表示，他在是賽前曾策騎「簹多福」參加試閘，而坐騎於試閘中居後競跑時表現良佳。他說，坐騎在最近數仗居前競跑時，末段衝刺往往未如預期般強勁，因此他向馬主及練馬師建議允許他於是賽採取較為留後的騎法，以期坐騎於末段交出較佳衝刺。他說，馬主及練馬師均對這項建議表示支持，因此賽前決定將坐騎置於大約中間位置競跑。他續說，「簹多福」在中段頗為搶口，其後在直路上交出近仗未見的凌厲衝刺。

賽後，何澤堯表示，「悅跑得」全程走勢欠順，在距離終點尚遠時已須受催策。他說，轉直路彎時，「悅跑得」移至「新威力」外側以望空，繼而在直路早段對催策反應有限，然而坐騎於賽事較後階段未能以勁勢衝刺，表現令人失望。獸醫於賽後立即檢查「悅跑得」，並無發現任何明顯異常之處。

最蠢係尾場無要何妖

莫雷拉（「歡樂小子」）因於最後二百米數度對馬鞍之前的部位用鞭，被罰款五千元。

被查詢時，潘明輝表示，他獲指示盡可能將「霹靂狂龍」置於大約中間有遮擋的位置。他說，賽前認為是賽步速不會快，加上「霹靂狂龍」負輕磅上陣，因此假如坐騎於早段未能取得遮擋及可能須走外疊，則他讓坐騎推進至前列位置亦可接受。他說，為執行策騎指示，他嘗試佔取中間稍前有遮擋的位置，但由於賽事早段的形勢，「霹靂狂龍」在沒有遮擋下走外疊，他因而選擇於過了一千米處後讓坐騎推進至領放馬外側。他又說，坐騎得以在未受催策下佔取此位置，其後於直路上衝刺良佳。

LM

好撚煩, 不過賭夢想輸, 都有少少同會然有關
成撚日係到吹奏個騎師

屌你連贏都指定既話賭條撚咩

獸醫於賽後立即檢查「安承」，內窺鏡檢查顯示該駒的氣管內有很多血。「安承」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

賽馬結果冇左賭波馬做主持真係爭好遠

唯有暫停

條撚樣贏錢又去左玩gif改圖了

自己估錯形勢冇計，仲要係減分馬排係外檔就搏咗鳩放輸遠啲場馬步速可以快啲，睇番原來仲慢過標準時間

真係一廂情願
原來香港咁多叻馬
夢想成金三班賺慢步速贏完一場又一場

夏威夷上年仲以為佢接班 點知殺隻金槍60出黎又收皮

屌你老母個7號龍都唔撚中，我落場好過啦

2c? =.=

贏有贏做，誠邀佢出山講下點中

Buy what

阿蔡d馬谷到一場g1仲想點

9.5b宣布死亡

哇 拿蛇中好多啦

講又講, 點解告練馬練到咁重口

好犀利
冇記錯之前奧總話匹馬似小橋流水
如果匹馬留後少少都識追就

我不想努力了
反正最後都係開你果隻

似冇入球冇角

Mud9

R1 場場精綵非常失望

練放頭跟前個套操法係好易令隻馬有口

告狗今日收哂皮幾心涼

等簹多福留後等咗幾耐 輸畀超班

究竟贏大錢係咩感覺

係，雖然你唔中六寶，但肯定你今日都贏錢

應承系今日奏凱歌

「馬主希望『夢想成金』可以挑戰1600米，我一定尊重及考慮。」

到最後，添滿意都係唔夠勝出沙田鬥
話唔埋香港盃港隊慘況真係會引到金鎗跑金盃

@win神Ho

南半球馬遇外隊就比人禁屌啦

根本唔係佢勁左
係啲香港馬愈黎愈廢 今日現晒形

比兩隻外隊馬劏左六寶
想死 大賽日又JUMP

福蛇慘

個個見到傳承六十咁威就想學，我就唔信隻馬跑到2000米

主ng ?

半2全？

@福
又贏幾多

短途都輸埋
錶之都似唔夠班

日本派3隻差D 3重彩
女皇盃都話比人提款就緊

馬騮上位

橫山幫手留力

川河明駒可以再跟
個場美麗多多 電子群星 一定key race
又快last

睇下今屆4歲進度夠唔夠

你肯講8點買咩未

呢兩三年四歲中長途馬太少馬成才
可以話完全冇馬接班

美麗多多輸咩？

香港堆10F / 12F真係唔掂

日本果渣2線都好勁

係，把握力正常啲都入咗兩三球

馬騮差唔多啦 1100馬

時時有餘 遮打盃係你喇

7.5b diu

下年

夢想成金似上到去一哩咩

聽聞你係日本專家
試跟一次主NG

嚟緊QE Cup應該冇咩機會啦

話時話Addeybb有冇興趣過嚟執錢

練中長途我只信告狗，添滿意早一年係告到應該接到時時班

部署贏晒兩場QE

跑乜能
deep field啲仔香港最長都係贏1400
1200對手又無咁強 搏下百週年短途盃好過啦
加程又要慢慢去試 加到過100分都無咩適合賽程 得1月1場1400啱跑
夾硬推上去跑咁大風險
不如趁銳今季跑下1200 G1算啦 之後跑HKIR 1200

換人再講啦

今年啲中距離pp好似幾ok
下年陣容會好返啲掛

縮程難過增程啦

咪撚信正叔條撚屌

包裝

今場好慢步速 133重磅

方嘉柏虛火？

星期三去馬

Addeybb嚟到都應該執硬

BTW magical如果仲有下一年嘅歡迎四五月再返嚟

傳承都退埋, 即係2017堆四歲馬退剩馬克

留意到1月24何妖有機會贏晒三場大賽

好撚貴今年個堆

仲要睇得出全部循序漸進咁去

無咩好貨好買

告東尼近年威震香港中長途
但係就N年冇贏過打吡
反而神仙

我見部能入直路好有誠意撞開田雞但係俾田雞壓返入嚟收皮

顯心星睇黎最多二班

馬克跑一月盃？

日文字

綫路勇駒

聽講係告仔唔過分迫d馬

神仙搵錢好過啦 貴精不貴多
都就退

三班頭馬都唔知點解吹到咁大

佢練馬好似慢熱咗，四歲得嗰啲反而之後會閪

會唔會逼唔到

高班馬斷層得好緊要, 以前打開大摩馬個表, 一開就十幾隻過百分, 依家啲大馬房都係得幾隻

全日靠十皮掟落金鎗六十追數

仲有命既禮拜三靠佢

本多終勝

閃耀飛輪睇下成哥點練先

角米三格角準備

佢邊鋪唔搵nigga就要留神

有好貨邊會比你

好痛

好彩今日有威力飛馳$61P吊命

大波

馬王下一場仲有冇12蚊

新力心好忠心仲吹奏緊自己boss

迷方了 川河尊駒40蚊p

隻有理共想先好野
上場有野呢場後上第4
早D望空有得鬥添

13/12 馬PO精選

R1 各取所需 (蘭仔) 輸
R1 悅驫 (梁家俊[無傳承]) 輸
R1 新威力 (蔚藍海角) 輸
R2 正本開心 (波利) 輸
R2 超跑王 (寶高) 輸
R2 霹靂狂龍 (屠) P$23.5
R3 威闖 (潘頓正賤種) 輸
R3 威力飛馳 (七色) P$61
R3 傑彩繽紛 (買韋達會發達) 輸
R3 安承 (Priestgod) 輸
R3 自然力量 (人一世勿一世) P$16.5
R4 時時精綵 (新力必) P$10.1
R4 時時有餘 (烽煙) P$14
R5 邀遊戰士 (金仕芬) 輸
R5 旺蝦王 (跟方) 輸
R5 大籐王 (大衛希斯) P$43
R5 錶之智能 (痕哥仔) 輸
R5 倫敦塔 (智高無上) 輸
R6 川河明駒 (奧書) 輸
R6 錶之未來 (saho) W$37 P$15
R6 美麗多多 (冼毅力saint) 輸
R6 眾歡笑 (福逸) 輸
R7 川河尊駒 (冬天沒有雪花) P$41.5
R7 金鎗六十 (win神) W$13 P$10.1
R8 實勁力達 (時時) 輸
R8 樸素無華 (金世正) W$109.5 P$25.5
R8 馬克羅斯 (小川ともみ) 輸
R8 勝出光采 (SakaXhaka) P$31
R9 加州雷電 (覓腸) P$56.5
R9 顯心星 (なつめみお) 輸
R10 非凡才子 (尊兄) 輸
R10 飈驥 (華可可) 輸
R10 飛輪閃耀 (心之所慕陳曉明) W$53.5 P$18

佢仲係我boss

新力心有冇我個人精選list

又五班千八

問佢威力飛馳啦，轉灣做乜鳩啊
直路做乜鳩啊
食屎啦

唔係比大摩屌屎眼

唔好操爆唔該

精選...

成哥今日

獸醫於賽後立即檢查「仁者荃心」，發現該駒流鼻血。

上季愛狗

Addeybb始終變化地特佳
除非一早知香港好似16年嗰日臨場落大雨
否則唔嚟居多

no

爆硬好似四季旺咁

好撚多時都係望住個p黎跑架啦
你睇下上場電路三號何澤堯點跑
明贏得 驚隊爆美麗滿紛啡格w

仲諗住睇下自己有幾燈

被查詢有關「川河達駒」令人失望的表現時，何澤堯表示，儘管他傾向讓坐騎離欄競跑，但賽事於奔向首個彎位時的形勢使坐騎須走內疊。他說，「川河達駒」於接近九百米處時在「旌暉」之後處於窘境，繼而脫口，在餘下途程上走勢欠順。他續說，「川河達駒」在催策下未能加速，末段衝刺乏力。獸醫於賽後立即檢查「川河達駒」，並無發現任何明顯異常之處。「川河達駒」為是賽熱門，小組認為該駒的表現難以接受。「川河達駒」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

⚽️比場黎跟下先

60都出咩心態

3串1多好正常因為要將部分派左潑去安慰獎

咁我錯囉

減分去同好甜橙跑

南區寶 名牌效應 高明駿將 3x1 點輸

意

係都安田先
同放聲屌場世紀大戰先

咁應該都係日本隊會有興趣嚟

遠征呢家野 我一定支持馬主決定
實在太多馬出過去就收工

係香港穩袋仲出去同你博

神船

亞冠無啦啦三連角再goal埋
同隊我三刀有咩分別

Able Friend

Laura King幫Dubai Racing Channel做嘢竟然唔叫佢嚟Dubai Turf

馬主同馬迷考慮既嘢爭幾撚遠

係都杜拜1800啦
跑乜撚女皇安妮

好難賭

獸醫於賽後立即檢查「仁者荃心」，發現該駒流鼻血。

獸醫於賽後立即檢查「君達星」，並無發現任何明顯異常之處。

你P輕鬆cashed

頭馬獎金又少
贏左都唔夠工作人員同騎練機票
跑來托

呢隻如果贏晒今季G1出去跑都唔出奇
何妖講到明想出去跑 係睇馬主點

88888888888

韓仔落後會唔會刷角？

暈啦

浪琴表香港一哩錦標
亞軍 5,500,000 港元

LM

再買大啲

女皇安總獎金同香港G2咁上下又要自費
安田杜拜免稅台係人地邀請你去

老閪都香港唔夠跑先出去 而家出去輸唔起

強隊落後冇啦

屌你老母食個飯俾人入咗，快手俾多粒

神船刷3隻角就可以入1球

高班馬有冇都唔緊要啦，方蛇講過跑豬都賭，有分排名就賭

今季如無意外應該咩都會贏晒
睇馬主想隻馬做山寨馬王定做世界馬王

老實講跑Queen Anne只係為咗見事頭婆，如果唔係嘅就咪去啦

再買聚才真係要戒賭

添滿意要同海外馬跑一次先知道佢係有限公司
野田早熟早殘仲早過佢返黎

如果金花到時肯嚟香港吸經
話唔定返日本又變一匹雍容白荷lv嘅馬

現代出波省中人

又可以去澳洲恰垃圾

到時俾鬼佬摸一摸
津村明秀就BYEBYE

7號幾時死，單刀上下左右任攞佢射唔中龍

串撚到

個馬主平時養開5班馬應該唔敢去

同埋比人吹奏到代表香港精神上哂身

要場場贏幫香港人捱過疫情

日文又贏

贏安田過億羊
免稅店二千幾萬
冇JJ純粹為錢真係唔好去

冇咩事香港馬都唔應該跑女皇安妮錦標
始終吃力不討好
步步友嗰年有啲唔同 因為歐洲出咗Solow
贏到佢就乜都證明晒 可惜搞唔掂

上場明明睇住黎食 以為仲有
今日全線收皮

咁早食飯

快啲食唔好阻住睇球嘛

其實時時贏到一屆瓶都算係咁

歐洲算唔算出咗Palace Pier

宜家有馬紀念已經

香港馬太廢
見到時時都輸3個馬位就唔應該買添滿意啦

睇球定賭球

去日本汁一場即變歷史馬王喎 呢d用錢都買唔到

關我撚事咩
又唔係我既隻野

估到你咁講

你行運一條路驚閪

留喺香港跑十一二蚊馬又唔會賭

亞冠唔撚係6.5都要輸下話

太保初出馬王級跑法都贏
至少可以追多兩鋪

如果枝槍真係跑金盃
添滿意唔駛旨意有G1落袋

💎💎💎夸克皇朝💎💎💎
香港最強實力現金網
24小時充值即時自動上分
提款$100萬內，10分鐘到帳
🤖提存全自動操作，不需聯絡客服

⭐️新客戶首充多送20% ⭐️
💵充$1000送$200、充$10000送$2000
最低存款額$100

⏰24小時在線客服⏰

過百遊戲種類，應有盡有：

‍⚖️真人現場視頻遊戲：
百家樂、🐉龍虎、🥏輪盤、🎲骰寶、鬥牛💥炸金花、二十一點
（即時視頻現場，可打現場電話證實）

‍‍‍真客對玩：
德州撲克、大陸麻雀、香港麻雀、鬥地主、十三張

世界各地賽馬：
香港🇭🇰、澳門🇲🇴、澳洲🦘、新西蘭、 日本🇯🇵、加拿大🇨🇦、南非🇿🇦、意大利🇮🇹、新加坡🇸🇬、毛里裘斯、法國🇫🇷、津巴布韋、愛爾蘭、瑞典、美國、英國

足球NBA各類體育
（賠率比馬會高）
香港六合彩(單雙特碼)
中國、世界各地彩票
打魚遊戲老虎機🎮電競
🃏三公🏻‍♂跑得快二八杠
Joker、電競

✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨
立即註冊： www.8999.zone
✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨

存款：
1. 香港支付寶轉帳
2. 商戶店面現金充（7-11、OK、屈臣氏、麥當勞、百佳）
3. 轉數快
4. 銀行轉帳/入鈔機

提款：
1. 香港支付寶
2. 轉數快
3. 銀行轉帳

✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨
立即註冊：www.8999.zone
✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨

如何分辨假現金網：
1. 提、存款由代理人手操作
2. 沒有網頁在線客戶服務，只用WhatsApp 等方式聯絡
3. 什麼人都可以做代理，只需幾千按金
4. 代理沒實力，客易出現走數情況

✨✨✨✨✨✨✨✨✨
立即註冊： www.8999.zone
✨✨✨✨✨✨✨✨✨

回覆《 8 》顯示網址直接連結！

如有任何查詢，請於網頁聯絡24小時在線客服
（未註冊、未登入都能聯絡）

免費電影網、AV網推介：

一個屬於香港人的電影網！
電影、電視劇、綜藝、體育直播、動漫、小說、演唱會

一個屬於香港人的成人電影網！
日本、歐洲、韓國、無碼、有碼、動漫、小說

（新網頁，影片每天更新中，詳情請加入Facebook 群組）

我唔撚信你殺埋我1.5

嘩屌睇咁耐波好似睇一次見中圈附近啲罰球可以省中人牆

on9 #372

372咩事

Block佢老母!

已封鎖會員 - 切柒裂桃
完全封鎖

有冇追數料

第一次睇到

Blocked

贏完金盃會唔會忽到跑埋遮打盃

372死全家

屌佢老母

隻泳將咁快就贏得咸成諗住點安排

收過幾次

切柒做乜鳩

而家日日WhatsApp 都有

Ban埋#381 387

咁你又過份左

372
381
387
389

佢啲對手嚟

一字排開

372死全家 流鼻血中梅毒會厭被覆蓋

無咗392

好似ban埋395好啲

唔洗問都知一定有win神ho份

操爆佢然後取消登記

覓腸發能左癲

巴狗又會唔跑

切柒段野咪whatsapp有個人鳩add人囉

一見到競爭對手起晒鋼

佢跑左你點做騎師王

用下你個豬腦

何澤堯：我要成為世界級騎師！
何澤堯希望夥拍「金鎗六十」攻下更多大賽，最重要係馬匹保持健康及開心，而佢則希望成為世界級騎師，不局限香港，甚至去海外揚威大賽。

2-0

on9

Solow縮程之後一直保持全勝
喺杜拜大炒The Grey Gatsby技驚四座
再輕勝伊斯巴翰錦標

Palace Pier起碼要輕勝多一場高水準G1先

日文字又中

0-2

亞冠收皮
度2000

使唔使貢能寸

比覓腸笑撚死

On9 Var

講得好

我見佢地你何澤堯今日威唔敢屌你

等我操刀

俾次機會

又炸？

下？？？？？？？

屌你老母亞冠又打假

我拿失控

On9 ball

屌你老母隻揪啦光頭佬

誤中假球

Block能哂去算

Palace Pier 未必去到1800，留係8F嘅我諗佢到直去Queen Anne

哂鳩氣啦，冇角早d完撚左佢算啦

人哋都未撚嘈你爭住出嚟做嫁兩

好撚假波

照計會
香港唯二一季贏咗三冠大賽頭兩關嘅馬都跑埋尾關
部署要好小心

Minor contact都吹foul

係佢迫我

之前仲有場Lockinge Stakes跑嘅
係今年冇咗啫

1-1

恩尼斯達慶撚晒祝先吹翻

下？？？？？？1-1又炸？？？？？？

On9，假撚到

係喎，今年Cut咗已經唔記得

球證又想點？？？？？？？

炸撚完對家入定律

下又 disallowed goal??????

又點

越你老母

旁證話off,但var no offside

決賽都要搞大龍鳳

今日最緊要既野
以後轉播見到川田橫山典就劃走先

var is bullshit

恩尼斯達啱啱慶撚晒祝 而家炸完對家入

cup佢老母

反Cup啦蕙精BB

正路都係董事盃 金盃 主席錦標 冠軍一哩賽
唔跑遮打盃就剩返五六月啲三級賽
要等到10月先有場慶典盃
其實時間上跑遮打盃係幾啱 贏晒三關又多1000萬
係視乎夠唔夠膽搏

Dubai Turf都叫抵去嘅，獎金高過香港，一場等於四場董事杯嗰啲，地又應該岩跑
日本如果為錢得日本盃同有馬值得去

Var on99

下 又VAR?!!??

外仔都咁多人做

又唔係last man睇乜鳩

下？？？？？？？？？？？？

神船開公正球，現袋個龍的波失敗送角？？？？

6.5輕鬆

又角

笑撚到肚痛

所以老母華獨大真係好撚ON 9
隻機伶金花好心拎過來跑女皇盃再唔係遮打盃

淨睇我拿describe 都笑出黎

6.5

場波好假

8角我真係屌你老母

有無人買修頓？

完撚全係誤中假球

縮1400啦緊係
坐穩又執幾百個

半主

買左2.5大，又夾搭緊賭上去⋯

樸素無華0.2注角大

個盤好撚硬

半場簡簡單單cash算

杜滿萊本身都有得鬥下，係近呢兩年食錯藥咁

主入夠3球大家開心

6分鐘夠晒時間了結佢

8c On9

可以

比人搶地盤失控

屌你老母臭西狗會

屌你老母華美倫

笑到我仆街

我錯囉

威哥出晒口術話跑2000

福ching今日點

屌你老母

搵我?
阿錯

個龍的波變角

咪撚咁過份啦

錯哥哥

個旁述都話搞笑

我星期5已經講過非洲泳將

武豐今日跑隻18號
慢閘全程5疊
直路200突圍而出最後第4
番來被日本仔屌到仆街

其實有冇人知依家南非馬咩環境
冇哂遠征馬既

所以話控角嘅方法有好多種

寧願沒擁抱共你可到老

收到風覓腸幫咗驚

【時時精綵大減4分】金鎗國際評分+4升上123

今日4場國際賽圓滿舉行，結果日本馬最威水起個孖，本地代表同愛爾蘭代表各摘1冠，賽後評磅員都有初步評分了。贏出香港一哩錦標的呂廐馬「金鎗六十」，國際評分將會由119分加到123分，即係同現時「美麗傳承」一樣，至於新鮮出爐香港瓶得主「業界巨頭」，國際評分會維持121分，香港馬王「時時精綵」就會下降4分至116分。

另外香港盃冠軍「樸素無華」，國際評分將會由114分加到117分，而香港短途錦標頭馬「野田重擊」則由114分加到116分。

咁你一定贏好多

冇航班
檢疫極度麻煩

好耐無見

咪撚咁大注啦
5分鐘前睇2.05，依家得1.97

現袋中柱

唔記得2.05定2.02

8.5慘死

仲要加時

好難唔笑

以前嚟嗰啲南非馬係咪杜拜跑完直接過嚟

2000再出發

俾我食埋全格都唔撚得嘅

修仔追數啦

個旁述0-1個陣失控
：「唔講以為現袋贏緊波呀，做佢啲球迷真係嘔血呀

佢理由話係冇工開，唯有轉做全職賭徒增加收入，好過坐以待斃
一至日凌晨，佢就開到個入波提示最大聲，搞到我冇覺好瞓(同房)
星期日放假，我想喺屋企休息靜靜，佢就將電視嘅賽馬開到勁大聲

修仔角大

都唔剩係今年
歐洲杜拜美國都唔見影

我2.5細比條生路

呢個部署同雄心威龍差唔多
但係佢場主席錦標變咗杜拜免稅店盃
有心贏晒三冠就要有所取捨
當然，贏到金盃先啦

好多人驚金鎗跑金盃會變另一匹四季旺
但係金鎗係打吡盟主 四季旺就喺打吡見盡晒長力
打吡馬唔應該咁畏懼金盃途程 仲要對手唔係當銳
四季旺走去挑最強馬克+六歲老千 係佢哋超老襯

當然啦 金鎗幕後諗法會唔同
有場女皇銀禧喺度點解要捨易取難

我正出水

係咁響，又入波又角球大家開心

屌，上盤慘死

追命咩又俾賭神擊殺

應承系8.5s

咁又無所謂，1.5都有賭

一隻四歲三冠贏盡掌聲

另一隻...

尾2場唔賭等呢場

意甲又失控角

lukaku

威哥跑完3冠比佢抖好明智

6戰6勝！夢想成金馬主想跑經典一哩賽！

唔係之前有佳龍駒一定唔會抖暑

華美倫35歲點幾日踢兩場120分鐘

嗰時阿奠攬住BTC
蔡虐畜啲馬又唔推得 一推就冇帥權
咪唯有落咀頭叫咸成跑二千

買果下2.02變左1.97

鬼佬 定啦

年年去到HKIR同打吡就會諗佢無死成就會去到邊

終歐洲波終於開始 亞洲波out

3冠王

@賭波馬皇蘇角細係咪準備出手

有無人識韓文
無啦啦tg收到韓文msg

覓腸send俾你

On9 英超秒c

覓腸大哥

西正

金世正識

切柒係咪上得咸網多

似

#372

無上咸網好耐

潘係咪4場HKIR都拎過兩次

現代入未

馬主同練馬師第一個G1就咁比佢搞到冇咗跑好啲肯定贏得，隻sodashi冇咁超班

係，佢最好嘢係兩場瓶都靠香港馬

瓶兩次
千二兩次
千六三次
二千兩次
九次

所以莫雷拉認真仆街
沈集成同馬主認真老襯
縮1400隨時食埋傳承啦 當時匹馬咁銳

「『業界巨頭』喜歡快步速，牠出閘後會留後，直路上衝刺良佳。此駒步大力雄，是匹十分優秀的賽駒。」

「莫雅對馬兒的表現十分滿意，並表示牠級數非凡。你只需加以推策，牠就能立即加速。」

「我們希望明年可以帶牠重臨香港，並且能成功衛冕。」

又黎提款

D賽事隔個幾月就跑
當隻馬係死物咁跑玩唔長遠....

計個勢頭
當時佢跑1400唔食撚滑都一樣三甲硬

金鎗上年打吡對手水平好一般
我旺嗰年係高水平 睇落去咪唔到2000
其實可能金鎗都係唔到2000

不過一定再有人講咩血統 嗰啲我真係唔識了

未回到本呀

週歲價三千幾萬港紙得兩個G1

放心

呢幾年任佢魚肉

對號入座左添

係香港要贏打比根本唔洗夠2000氣量
隻馬夠銳跑多400谷一場都得
阿蔡已經做過幾次
對上一隻真係長途底嘅咪明月千里

但隻包裝永勝擺撚到明真係夠長力先入p

你出黎跑得返先再講

出年佢應該都係遠征多，畢竟Love係Ballydole嘅Ace

下年又會有批新星啦

錫今年會唔會破記錄0勝完季

Ings

Amazingly, Ricky Yiu Poon-fai’s nine-year-old marvel Jolly Banner swooped late to run second ahead of Rattan, rounding out a $30,000 trifecta for punters.

For his efforts, Jolly Banner earned connections HK$4.84 million.

“He is an amazing horse, isn’t he? Very, very honest,” Yiu said. “If the Japanese horse didn’t come, I win don’t I?”

笨輝

Love係女帝應該唔會點走，差在下年有冇怪物三歲女可以打爆佢

無哂聲氣咩事

回本一定要遠征啦，歐洲獎金咁低環遊下杜拜／澳洲／美國／香港應該有希望嘅

反正有得屌西，英愛法美港應該走唔甩

何妖4w無人講
今日幾隻内檔留放都咁好 全部都無塞車
真勝者騎落去好硬淨
飛輪直路又忍到有位即刻果斷攞出去衝
理性討論 其實何妖喺歐洲係咩level

啲馬超你就算啦

阿般輸左時時精子
老仆街屌佢扣住隻馬唔俾佢走
阿般同佢睇法唔同

雷恩失控角

我撐潘喎今次

其實點跑都輸
唯一機會就係早啲推搏走甩
加上隻馬搶口
禁睇練者好似無錯

我賭有冇參與2030

兩個攞黎講
點做都係唔夠跑

唔啦
皇蘇刷角機痴撚線

修頓入未？半主快啦

Wadiu金西正

馬超係一回事
但今日都證明咗何妖有心跑 留放可以做得好好 攞位又夠果斷同狠
鬥last有節奏唔輸蝕
金鎗就真係無得講 點跑都贏

而家先醒起原來底出左

輸少少就話啫
而家人地係㩒住你中出十八連發
跑法又乜又剩冇乜意思

英超失控角，屌你老味

國米死全家我求求你

66666

On9 3連角

條仆街癲撚到
Miss左足水9.5就無機會入了

又角小？

貓蛇

兩屆打吡平均水準差距的確大
金鎗跑二千正唔正宗
我諗唔對一次一線中距離馬都唔會知

望返轉頭，雄心威龍贏打吡嗰年
除咗軍事攻略同跑包尾嗰匹
其他馬都好普通啫
金鎗呢屆話唔定有啲似，不過應該再差啲

屌你老母講撚夠何澤堯未

根本唔夠Mogul跑

人地唔使要兔仔Set Pace咁撚慢都殺晒

一放出嚟 任我行唔埋嗰下都END GAME
不過點都唔夠跑
加陣好似係執返啲沙 射下波咁

我買左

從來無人懷疑過佢騎功
不過更多時係無心跑

屌得好!

現代goal

講真你係咪gay

無人講咪我講

收皮啦老仆街
自己強陣國際賽得1Q就發人老皮
錶智比佢練撚到咁 拉倉未

而家中距離馬無一線實力
上去挑戰都岩時間

佢似

2018董事盃原來係世紀決戰

講你老母臭閪咩
佢4w你有得分獎金1

修頓入波未

好可惜香港連二線既2000馬都無

不過雄心威龍即刻係女皇盃證明自己
打吡再出G1即勝 好少馬做到

有心跑
係咪小花想入隨時可以入兩三球啲frd

上年表演晒狂走

支持下姐
香港運動員佢算出色

未撚見過你笑, 今贏幾多?

又買撚左先黎冇波入咁撚老套？

嗰批馬加埋有無廿個G1

法甲又失控 on79

錫菲聯又輸下場曼好大壓力喎

GOAL!!!!!!!!!

告就係想禁
扣住直路鬥爆非時時所長

又有假球之鬼德乙

GFRIEND 嚴智因不良於行，將暫停部分活動！

又要買條例飛, 齊心半大

國米逼宮啦支持

唔好俾佢停

好似啱啱好

干地好撚柒頑固

如果五十五十唔係何良練嘅話
仲要配埋田泰安

四季旺1
老千3
馬王(舊)8
1:59:97 3
大印假鈔1
尊狗 1
大師 1
獎星 2

你做多左喇

搭船過澳門揚威就好

呢D留返比我肥做啦
咩都霸哂
新黑社會?

熊良錫：係前面到呀 金鎗六十一野就吱咗出嚟 金鎗六十第一 有理共想第二 高大威猛第三

嗰場又會明月千里跟前過美麗傳承 笑到暈咗

威龍贏緊嘅仲要係金盃贏甩嘅加州萬里
贏完打吡直落贏G1 都係馬王㗎喇
威龍呢啲跑1400-2000都係一級馬認真難得
如果佢唔去杜拜 我諗三冠已經達成

星期三有隻馬想巨賭50wp

有撚病，巨頭根本大把喺手

佢應該屌自己唔出多隻pace maker時時放頭都唔係最佳跑法，呢兩年都係放頭輸

又一隻君臨天下既馬
隻馬真係好有台型 好有勢

薛恩？

同路

莫雅說：「我一直很喜歡香港。我十八歲時來過，當時正舉行試跑拍賣會，那時我就很喜歡來香港了。」

轉個頭年年去日本客串都唔黎香港

德乙入多D好無

6C點部署

快講

國米角細似收工

醒目再臨

2.5大入得手未

要去隔離幾個月先出得去外地，所以除非打算環遊世界，唔係唔會出黎

國際米蘭fuck u

嗰隻豪萬都準備去澳洲長駐

C欄1200追得到？

上場咪又係c欄

雖然香港現時的頂級短途馬在這場二千二百萬港元獎金的賽事中鎩羽，但相隔四場賽事後，「夢想成金」讓我們看到未來的希望，這匹四歲馬在第二班1200米龍王讓賽中，將本身的不敗紀錄延續至第六場。

「夢想成金」以一個馬位之先取勝，「顯心星」只獲第六名。

「我正在考慮讓牠出爭1月1日那場1400米三級賽，以便更深入了解牠能否應付1600米賽事。」練馬師羅富全說。

究竟「夢想成金」會否進軍香港經典一哩賽，抑或繼續在短途賽事謀發展，到2021年1月1日三級賽華商會挑戰盃讓賽舉行後，或許就會有分曉。

全DADDY

但跑呢兩場99%唔跑國際賽，你估有幾多隻紅色禮物

追唔到

蔣怡淫撚到
43都keep得咁撚色情

有波唔睇睇女仔？

宜家放三次輸三次 仲要三場都係哩半
第一次幫巴基開路就知匹馬放頭唔會係最好發揮啦
真係唔識講

圖都無
伯母仲色情啦

屌 唔係真係小橋流水四歲mode啊？

屋企人睇緊 我係房聽到把聲勁淫 一睇 蔣怡黎 勁撚色情

出得就預左唔番，香港D南非PP PPG檢疫夾埋要成半年，你諗下點練

跑1200百週年好過啦

Who

馬主落order既

乜水黎

唔咸唔淡嘅廣東話

估撚到佢收皮
不過拖左維迪斯

莫雅說：「因為賽事無步速，我無法為坐騎佔取心目中最好的位置，但馬兒表現依然甚佳。」

老豆你個錶壞左呀

小橋流水四歲已經國際賽？？

同時有角 88

新紥師妹2無睇過？

無

X2

英超我屌你老母

拿蛇睇開大戲

屌你老母臭閪國米

好明顯放頭唔係最佳
年年時間表推到呢下 搞到隻馬勁重口 唔知咩事

角米3格角準備

下皇蘇反而無角

有冇比場心水嚟 想推

波多黎西嘅最高榮譽

角大日 兩邊3連角

雖然佢勁到長期恰住其他香港一線好馬
但係就算當打 都會有狀態飄忽嘅時候
軍事攻略 加州萬里 精彩日子 全部反先過佢

希望金鎗做到另一匹1400-2000 G1馬啦

我正啲水好勁

角米三格角得唔得

佢有內幕

佢咪就係內幕

好想奶下

德女齊心半細, CLS

試下入多兩球？

錫咁攻法, 應該會有一球

你都算唔話得，食大茶飯都喺手指罅漏返場俾手足

係
預賽都跑第三
正賽同佢老死天久一齊遊馬河
之後元旦日上1400揮低共創未來
經典一哩跑得算好但係擺明唔夠氣量
打吡包尾

欣欣

唔打啦 最多我投降

多狗

單講狠勁佢仲狼死過老豆

都係準備2215下一口算

一格都未有

如果冇拉倉去小氣苗，留響威哥度有咩成就？

大佬 荷甲又開細 典玩

買咩

熱狗上盤

係，不過欣欣仲需要啲時間先可以幫全職大馬主

兩個字 燈到仆街

錫狗

荷甲又開細 賭神 你黎玩

呢招以退為進都唔錯

賭晒角細 誤中角大日

皇蘇唔敢買又順利主領先＝＝

2-0
整多粒

侯賽因.gif

點偷到你雞呀

修 14.5B 好似幾好屌

2.5重現希望

刷到9角先追和同中出完先帶套有咩分別

錫菲整球面子球都冇所謂

答返/問返呢度啲師兄
兩匹近兩倍熱門賠率最接近有冇機會係呢場？

賠率接近 賽果都接近

我得返三個字咋

軍事出擊轉去方到都跑得返算係咁

衝落街買藥

原來同咗路

馬昆

就快出世啦 你先話食事後

上年都仲話賴個檔差同多馬出冇諗過冇人放，今年得七八隻馬有乜理由唔報隻pace maker，馬克跑邊場都係輸架啦

@我愛金世正

又是這些賤種賽果 我cnmb

必原來有得近過0.1

你干都幾痴線

國米

尼斯追平未-.-

試下入多粒

11C 收錢

the same shit happened in the last europa league game

我正好fit呢排

國際米蘭食撚屎啦

角10.5大搞掂

如果做到好似滿綵同加州萬里嗰年咁
添滿意或者有啲機會
dup慢鬥爆唔係日本隊擅長

連華SIR 都賭角大

係喎 仲有呢場都係兩雄相遇

屌你老母臭閪HKJC, 狂禁角大都唔撚比入

今日有閒錢玩下

12C 有冇人一齊跳

刷到咁上下入多粒啦

Inter Milan Fuck off son of the bitch

咁都唔入笑你老母咩

下？

錢都收埋

角米3格角未

做乜鳩

潘頓說：「本來已初步落實我可以策騎此駒，但當蘇銘倫落實來港策騎，該駒團隊改變主意，關於這點，他們是絕對有此權利。我當時只可接受，因為既來之則安之，幸運地機會再次來臨。」

有遮擋2個邊個騎都贏

角米玩角球旗都唔識玩

部署10點先

12.5未

有無南特手腳

皇蘇屌你老母

係個老害騎先會輸

做乜撚野唔射呀你老母

角米穿盤？

Inter CLS =.=

係時候我外派返轉頭

國米真係好撚老土

屌你老母我個第三格角

2400 瓶冇馬囡跑可惜
谷晒5隻馬女一齊跑有馬困獸鬥

串熱狗

國米cls

皇家社會 37 38 真係角猪

卡利亞里刷多角都唔得

wa 日文字

3-0

3:0
一齊中

又個撚個都贏錢, 痴撚線

原來得我輸

角米第三格角慘死

又識贏就係識贏
我就輸完可以再輸

Why u guys win money gum easy but I always lose money

德乙真係痴線波

屌你老母迫我亂賭角大？

笑撚左

我同你死撚過

呢度好旺

角細黨今晚睇黎要縮入老母西

又賭德乙

角大日屌佢老母

終於踏上賭角大這條不歸路

一早講賭角米3格角

馬PO邊有窮人

搵我？

精宮3格角大啦

你扮窮戶口都唔會少個0

直屌熱狗上盤2215見

好嬲好嬲

8.9點全角大88

刨績不可能的

法甲飛鳩左又順利中位？？？？？？？？

半7全9

新力必中

收到風, phone in又贏大錢

佢有邊日唔撚贏大錢

半主收工好似係

你英超即場又中
你出我跟算啦 咪煩

覺得呢個世界好唔公平

仲要巨注落飛

佢中撚到癲...

89點輸又輸

啲意甲好撚難賭

意大利波刨績成日出現失控角

啲德乙好難賭

全部讓到深喉咁深, 賭閪..

我頭暈 唔聽聽到個賭字住

法甲全部開角咁撚老土

訓覺好過
至少唔洗輸錢

雷恩角細頂到心臟病發

訓覺輸左時間

睇醫生未
心臟病

羅馬對家, 有冇同路

十點唔賭？

想要水晶宮

2200咁多角=.=

熱狗冠軍相啦今年

佢買咗再瞓，錢又贏，時間又贏

揀咗場嚟賭

即係訓撚住贏

即係邊場

Napoli

係，買完瞓，瞓醒戶口多舊錢你都咪話唔爽，精神同荷包一樣咁飽滿

我十點場都唔睇了，休息下先

賭左咩, 幫你數角

訓教輸左個機會

給我一隻九，可以不可以
給我一隻八仔，也是有意思

又落後又紅都無角=.=??

咁撚快做乜撚野呀, 屌佢老母

角球大細

水晶宮 對 熱刺

大

迪清高

今晚擔泥撚爆廠

開住熱狗場波止一止睡意

PR 都賭波

好！

佢次撚次都中

場場都要嗌追 嗌CUP 好撚累

zaha擊殺吧

新力心同鄉新興民入波

恒生ebank又死？

這麼老土

買盤叫90分鐘好撚累

一定要跟PR

見我地輸到咁上下就會比場必中tips

見撚到賓迪基都鳩縮
廢撚過我

足智彩於2003年8月1日正式推出而開始接受投注

害死人啦

入球大跟PR吧

Roma 2-0 角細走寶=.=

PR整張角大GIF 來睇下先

you shd read again

日能日羅馬羅馬咁正氣

最仆街1:0 吊撚住你, 嗌撚到尾段開埋2:0, 要輸撚到你身心俱疲

咁仲跟唔跟好

買羅馬角大
阿特角細
全場靜哂

10分鐘輸撚晒盤, 輸錢唔撚輸心

跟人賭＝技術性錯誤

賭馬最耐都係叫兩分幾鐘
冇野好搵得過咁

出閘慢一慢兩秒都冇

迪清高兩粒
度定下場

son 同 benteke 兩條on9唔撚記得 take the knee

11.5=.=

聚才

無人買水晶宮？

細路你知唔知bologna角球幾大

你多人地一分鐘度下場
贏番既機會又大d

無追波睇好耐

買聚才一開閘已經玩完
上年咁撚勁
今年屎撚到
13點撚樣練馬
隻將王幾時試閘合格出賽

唔緊要 總之輸左

想問力王隻垃圾馬係咪收撚左山

出賓迪基違反我思想八奇

屌你老母開場拿玻里變咗阿特蘭大

0-3

咩話 羅馬3:0?

好撚廢 真係好撚廢

刨績又輸到仆街

霍清D南非西班牙馬都係5班見
隻隻垃圾

痴閪線, 半場3-0你都夠膽死

U napoli corner big

仲好
可以死心
買卡利亞里先慘

Small=.=

德乙控角真係屈撚到傻

不過我發現到佢係用筆家用黎賭錢，馬會戶口仲要月月歸零
佢理由話係冇工開，唯有轉做全職賭徒增加收入，好過坐以待斃
一至日凌晨，佢就開到個入波提示最大聲，搞到我冇覺好瞓(同房)
星期日放假，我想喺屋企休息靜靜，佢就將電視嘅賽馬開到勁大聲

德乙趁我戒德波又齊心角細 去死啦唔該

皇蘇一有角就連角攞我命

咪爆

唔撚炸就4-0 , 乜撚野波

依隊西波全場2/3角
我好撚記得

atalanta咩事

亞特呢場波有6角唔撚係呀

napoli

有冇睇

拿玻利0-1（進球）森多利亞

又強制角大咪煩啦

得啦巴閉啦

“I’ve always loved coming to Hong Kong. I came here when I was 18 and they were doing the breeze up sale and I’ve always loved coming here,” Ryan Moore

發覺做gym可以減低賭博意慾

日文字真係賭神

博洛1:3

同緊全球規模最大博彩機構2萬幾個精英對決緊

摩佬無角又係似癲

有咩特別

13分鐘0角

Dier似弱智

佢家務又唔做丶飯又唔煮丶成日睇藍KOL影片丶鬧年輕人
都唔知對呢頭家丶社會有咩供獻
而家仲差落街數幾十個，要屋企人幫佢還...
覺得佢對家庭嘅發展帶來好大負擔

8.5b 上車

阿特蘭大失控角=.=

On9

今晚啲波冇能中過

仆你個街
屌你老木係咁問8點賭乜
俾撚左水又唔撚買
下次咪撚問

4,400名全職 20,000名兼職 1個vs全部精英 典鬥

「美麗傳承」在澳洲服役時已展現強勁實力，來港後成就更屢創高峰，卻未嘗遠征海外考驗實力。呂健威表示，「金鎗六十」團隊將考慮讓馬兒於日後出爭海外賽事，但由於目前全球疫情仍然嚴峻，今季不會遠征。

呂健威說：「我們今季不打算安排『金鎗六十』遠征。鑒於疫情的關係，牠今季將留港作賽。」

同撚哂

今日馬仔執幾多

還好啦，win神ho騎師王

精宮個龍上撚左身

20mins 1c

0:1

好撚燈

人地戶口多左個0

球王

阿蘭角大開埋
平時一角都難
呢場9角
ON 撚9

一個切柒sir，一個烽煙

留意左好耐

燈到仆街

羅馬世界第一

覓腸vs all

熱狗刷角先好冇

點撚樣夠佢玩, 救完兩球靚波, 再失一球ON9

果陣個副手係老毛
換左田就...

2角

Me vs 24400精英

西甲入波就一定睇VAR
睇完5成機會取消入球
ON 撚9

唔洗紅字嫁啦 今年贏哂可以贏果d先 正常諗法 再下年咪出去跑囉 美麗傳承係贏哂再top form都唔去 兩樣野黎

其實你係咪PR

我慘死

跑2000 馬克放 時時中段走 添滿意 守好位睇你金槍點爆

一係取消 一係唔取消
點都係五成
On9完未

皇蘇爆完我8.5停角

ON撚9

我熱x博, 撕撚左飛

[精靈勇士活力勇士] 十二月十六日谷草八場賽日討論區II

事實級數真係唔夠人高 贏時時兩次一黎路程短 二黎隻馬退左 滿綵果場巫仲要偷望完後面再拉入d 放位比萬里出 大師級幫你行戰術

後者認同

半場1:5 踢乜撚野

4c

有乜可能, 半場輸夠5球

奧總今日真係贏好多
咁多零頭用黎賭球

你買左主？

呢D波一年各大聯賽加埋都唔知有冇5場
咁岩就係要比我買撚中呢D

係

咁合理

羅馬 精神！

足球呢樣野真係無logic

賭球真係on9

聚才今年跑4次2次慢閘1次快放，個問題都幾嚴重吓

我買皇蘇8.5s 佢就九角完

發覺角球半場4場都係1角2角

點解呢D馬仲可以出黎呃錢?

咪係，我度馬咁簡單

賭球完全唔知做緊乜

同能左

同奧狗同路
馬跟佢同路就掂

佢正常果次咪俾個p你lol

講返琴晚曼市打呲, 兩隊都唔撚想贏波咁
邊個估到打呲可以踢到咁撚平淡?

祝你中啦唯有